嘩 屋企既蟻勁惡

4邊都咬到咁
邊敢食

影入面嚟下

同求治蟻方法
之前試過硼砂溝糖都冇咩效

入面冇穿冇爛

擺係佢地條路線一個星期

揾唔到啊 我試過係廚房企1,2 個鐘揾唔到
有時 一隻 幾隻 係某啲地方出現
一係就成群嬲住 啲食物
但佢地係食油啊 豬肉啊 公仔麵個啲
放糖 反而 唔出 on99

不過都試下 邊到有得買

上淘寶買蟻藥 之前高登定唔知連登有巴打介紹過 勁好用

之前廚房啲蟻鑽到入公仔麵同杯麵

好 謝謝

佢專鑽日清牌架， 合味道之前都比佢地狂鑽

樓主邊到鄉下